[少數族裔]拖肥愛華頓球迷集中營

揮個手

陰公
真係無拖肥人過嚟

點會有

有個拖肥po 喇又開